其實男仔係咪唔介意另一半有過幾多個ex?

男仔係咪只會介意另一半係咪處？

有一個ex即係唔係處
有兩個ex即係百人斬
有三個ex即係

你的樣子如何

有好多個ex都仲係處又點睇

每多一個Ex, 塊閪平均比人進出大約多40000下

自己諗

gay?

係冇可能嘅事
除非...
做左處女膜納米修補技術

又或者佢d ex 嘅exs 碌鳩仲短過巨石強森d頭髮